「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

代po

香港人正式宣佈：Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

以爲係Twitter開20萬個account就有用？
少年你太年輕了香港係時候俾中共五毛水軍見識真正的網絡力量同外國勢力！

2014年8月紐西蘭有癌症協會於Facebook發起冰桶挑戰(Ice Bucket Challenge)，參加者將過程拍片上載Facebook再tag朋友迎戰，短短一個月内為ALS協會籌得接近8億港元，更重要令全球人民認識到漸凍人症(ALS)。

香港反送中運動至今，依然有好多外國人唔明白爲何林鄭講明The bill is dead 香港人繼續街頭抗爭，甚至認同中共論述指責港人為violent protestors。雖然G20團隊已經做到全球登報壯舉，但係不能忽略好多外國人（特別係年輕一輩）早已沒有閲讀實體報紙習慣，加上不少外媒用既定立場為整場運動定調(framing)，一般外國市民未能理解抗爭過程，暴露出香港病入膏肓的制度/結構性問題，整場運動已經超越反送中此單一議題，要守護寸步不能讓的係言論集會自由、免於恐懼的自由、程序公義、法治、民主等普世價值。

要廣傳真相，就要用社交平台，勾結外國勢力！

參考當年冰桶挑戰，用social media launch global campaign，提供渠道讓外國朋友參與：

韓國已有藝人用手掩右眼自拍：
，然後上載ig，以示支持右眼遭警察射爆的女子及香港民主抗爭。此手勢簡明扼要，明確反映警察對手無寸鐵的示威者施予不對等暴力，與謀殺香港市民無疑，政權不解決問題卻解決提出問題者，縱容警隊濫用暴力製造白色恐怖噤聲，港人已失去人身安全保障及免於恐懼的自由。

此舉非但無成本，可以將網絡力量充分發揮，又符合外國人鍾意selfie post相性格，最重要係參與門檻低，讓外國人由passive reader 升級做active participant，實行香港有難，全球支援，到時就唔係200萬人對13億人，係13億人對全球除中國以外的60億人。

Eye for HongKong Campaign參與辦法：
用手掩右眼自拍一張（如圖）

可考慮戴上口罩，以示聲音被河蟹。然後將相片連同以下文字及hashtag上載到Facebook、Instagram、Twitter、Reddit 等，並tag至少2個香港朋友及2個海外朋友，如此類推。

Tags：
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

光復香港
時代革命

English Version

Eye for HongKong Campaign

“The bill is dead”, following the non-legal binding announcement made by HK Chief Executive Carrie Lam on the extradition bill, the city is dying too. HKSAR Government refuses to set up an independent commission of inquiry to look into the saga. In response to the voices of people, HK police collude with triads to beat citizens indiscriminately (both peaceful protestors and non-protestors). A young girl, who volunteered herself to be a first-aider in a peaceful protest on 11 Aug 2019, was shot in the right eye by the police causing permanent vision loss.

This kind of physical and psycho violence routinely happens in Hong Kong now. The number of laws and regulations being breached by the so called law enforcement body in the past 2 months is just uncountable. The authority is creating violence every day and using brutality to rule the city.

The universal values that everyone on Earth embraces: freedom, justice, rule of law... are now at stake in Hong Kong. Our eyes can be taken, but truth can’t be.
To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for Hong Kong Campaign”: upload a selfie to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit with your right eye covered. Consider wearing a mask, which symbolizes Hong Kong people’s fear of expression, if you wish. Remember to tag at least 4 friends of yours, and the following:

Tags：
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

自推十連

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

721

十

九

九
GoGoGo Challenge

八

七
大家瘋狂forward！

六

五

四

推

三

二

一

G持

推推推

bump

大家合力推上熱門！

PUSH

想推私刑

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

P牌無得幫推

推啊
agree！

推！

大家合力推啊

Push

做得過
pish

此風必長！

Pish

唔緊要，麻煩你廣傳俾親朋好友

good idea

大家快D做，甚至tag朋友做

exact7ly

幫推

推推

全球網軍一觸即發

香港d垃圾敢咩

外國朋友敢！

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

美金果個都推唔起
唔知呢個得唔得
如果有名人幫手帶起仲好
如果hocc, Gphone佢哋幫手帶起就更好

越多人肯做，咪越多人夠膽

up

send過去試下？

Good idea

承中共費言姐

不如重開post
集氣11點？
要上熱門 請參考下link

差唔多每個hashtag 要一小時90k

每日每人做少少係唔夠
係就要集咗一波沖上去

我指偽人

aggar

美國旗已經預備好

g持

大家同意嗎 有無需要11點repost？

麻煩巴打將連登哈哈笑emoji 掩住右眼

P

可以叫班和理非名人呼籲下？
佢哋應該鐘意做呢D

不要說推
試著說
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

#EyeforHK

agger #EyeforHK

831

用力推！

我係twitter用左
#EyeforHK

依家開個搶眼標題集今晚
或者聽晚

#EyeforHK 感謝巴打

goood

#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

TWITTER建議多PO同多跟隨其他野 免得被當BOT

(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

[一人一Twitter] 入黎互follow吧！！！！！！！！！！！

【突發】Twitter #HongKongProtests 呢個Tag已經37.8K！！ 你今日開左Twitter未？？

Twitter戰線?同我入來！！少少意見！！

【TWITTER推廣】一人一個TWITTER囡囡

ice bucket個陣有捐款呢樣野
如果可以係影相同時email/fb/twitter向本國政府表達關注香港警察濫權問題，集合夠一定數量，希望可以令外國政府發聲甚至做野

咁就好啦

push

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

傻撚咗?
俾人收集哂D數據就真係玩撚完

pushh ahh

大把人fb真名屌送中啦
唔係拍張遮眼相都驚下話.....

同埋巴打，呢個唔似一個challenge
建議可以改個好聽啲既名 同個手勢改少少
利申未諗到

感謝巴打意見
Selfie 係希望以最低門檻吸引外國人親身參與，等同香港5月時嘅聯署行動，佢地簽咗get involved 後佢哋覺得關自己事，自然會有更多實際行動

好提議

推！ join!

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

屌 真心好醒 推

係，所以靠萬能既各位幫手唸唸

ok wo!!

推！！！！！

721 811

piah

各位怕的話可以戴口罩、帶豬嘴，包到見唔到樣仲好，呢個係我地既特徵
最緊要手勢一樣

完全明白
我都覺得難做到

推！好橋！

612 721 811

EyefirHK

推呀！

十幾分鐘前又po左張，電影成個劇組一前做話支持香港香港唔係alone

咁樣 眼用紅筆畫 點睇

821元朗靜坐

推呀推呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推啊

#Anti-Chinazism 反中國納粹主義

推！陣間就做！

值得做 立即做

#chinazi

[国慶就到] 十月一日，全球反共日

lets do it

幫推幫推

721
811

推一推

推爆佢

要改個順口啲嘅名
就咁叫
Hong Kong eye？

Eyeforhongkong有咩問題？

支持

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

推推推推推推推推

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

#eyeforhk

#GFHK
#SDGM
#LiberateHK
#RevolutionOfOurTime
#ROOT

push!!!

好 但記得本地巴絲要包到自己實一實先好po

pish

聽日影先。

犀利 返去試下先

幫手推

快速入門，教你如何用Twitter

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

有用post 推

推推推推推推推推推推推推推

推爆佢！！！！

手土

可以full gear 影

推呀！！！！

推到hocc帶！

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

support, 一陣即做

依家 ig 得一個 #eyeforhk po...

光復香港

唔緊要，依家先啱啱開始

組織下先好唔好
都比一日prepare吓

啲女都化個妝打卡啦

pishhhhhhhhhh

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

Pushhhhh!
Eyeforhk!

tui bao

推呀

多謝巴打支持，依家係通知階段，之後我地會再repost一齊煲大佢

［國際文宣］手蓋右眼自拍 #prayforhongkong

推到有kol做

g持 正式勾結外國勢力

823 人鏈

不如加埋#EyeLoveHongKong？

An eye for an eye challenge

推啊！
721

好，好過寫字寫到手軟

要揾啲多人識嘅人帶頭做先

An eye for an eye

gogo

推推推！

幫南韓插肥仔啦！有用㗎喎！

可唔可以唔好用樣？

即使戴口罩，
今時今日嘅人面辨識技術一樣認到
(好似話塊面嘅20%已經夠)

唔想個運動變成完善中共人面辨識 Database 嘅資源庫

終於有英文po
推

但係個標題下次要唔要加埋英文版?

帶起個風潮

#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

支持任何方式

支持full gear帶埋手套，只需手勢一致！

不推不是人

其實你用自己account post出嚟都已經收集到資料

Post social media ac都會好易link到個人資料？
不過贊成推比和理非名人開始傳出去

We connect

黑警英文係咩？
ig 應該用咩 hashtag?

好，就咁！

正正正

Tui

_警係POPO你懂的

Hashtag：
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

821元朗西鐵靜坐

[死線投票] 823 定 830 !!!!

無力推

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

巴打一係今開推爆佢啦
可以留tg傾兩句就go 聽晚要上喇

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Thx
我知 POPO
但就係覺得 Popo 呢個字唔夠傳神
唔知有無其他？

721
85
811

立即普選 否則攬炒

Push!!!!

撳入個tag #eyeforhk 都冇人做既？
得一個post係有關

利申 沖完涼做

［每晚十點］窗邊大嗌 啊！！！！！！約定你

TUI!

我地積極搵緊名人帶頭，歡迎大家瘋狂share 呢個post，多d人一齊做！

HOCC 杜汶澤 黃秋生 呢啲必搵啦

Ching 真係今日開po谷聽日啦
成個運動都唔係靠名人推動
係香港人帶動國際嘛

正呀喂！

請大家瘋狂forward 此post俾各大同路名人

即刻去like 金義聖ig 個post
快快快！！！！

push! chuen lik ji chi!

好

幾時開始

好少人like

快呀！！！！

呢個主意唔錯

Good idea
推

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

搞掂，影咗post埋
順手推埋po

點解個po得咁少正評同咁少回覆

聽日夜晚八點，大家話好唔好

Lm

gogogo

感謝巴打！

小弟表達能力差 有少少諗法
我覺得文宣既方向應該同全世界講
中國係點樣不守信用之餘 亦會打壓企業
好似滙豐國泰咁
中國既魔爪正伸向世界
始終人既本性都係關心自己同身邊既事

要有段英文解釋加條youtube片，d外國人先明
#chinazi

612 721 811
光復香港

推啊！搵班KOL做先啦！

大J去左邊啊？

推到有人足球員或nba球員入完波就做

有唸頭

821

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

推！721 811 721 811

冇p都要推…

建議有個petition 比人簽
同第一批人影嘅最好會tag朋友去spread

我tag咗Ho CC唔知佢會唔會join

821 元朗見

推
陣間影

五大訴求 缺一不可

聽日影

無化妝 聽日影

有無人可以整張文宣圖 始終用韓國人張相又無問過佢唔係咁好喎！

幫樓主推爆
聽日做

推啊！

G20團隊表示支持

好橋好橋

請大家推新Post！

821 8pm

「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

有冇Send 比大j

YES PUSH !!!

謝謝通心粉巴
請大家推新post：

請大家推新Post！

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

推
仲要一個做完@多三個人一齊做

呢個有用！至少知件事

823人鏈

加埋 #Chinazi 啦

快樂抗爭po
幫推

612
721
811

呢個做得起！

push!!

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一下裝 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

呢個有得搞

推
啱想講當年ice bucket challenge

Support!

等天光再推

請推新Post

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

做左 share 埋

舊post嘅各位好多謝你地！
記得提醒已經upload咗相嘅朋友加翻新tag： #Eye4HK

大家新post見！

push push push

好多謝你

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

支持，world connected

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

呢個有用

用有紅點的紙巾 或 布, 的視覺效果更大

也可以在口罩上寫字
e.g. "Eye for HK"

唔好急, Pass 比文宣推

他們是專業, 可以 Plan 埋宣傳品

認真post幫推

我無野講

唔准沉

勾結外國勢力啦喂

預備定文宣定小粉紅上釣果陣講番個真相比佢地

最好比佢更紅, 紅過佢痴過佢十倍等佢講完垃圾話之後就到你出擊

辛灝年先生啲片好好睇

This bill is dead果到可以加番立法會議程仲見到果張圖，
另外應該要加張圖列明林鄭做官其間所講既大話，列如雨傘後會面就拉晒出黎傾果班，喜帖街講暫緩但又偷拆之類

呢個網有齊，用英文簡短咁講黎support the bill is dead

推 我本身都想開一樣嘅post
推推推推

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

推
#EyeforHK #NoPoliceBrutality
#FreeFromFear #DemocracyForHK

雖然P牌，但都推一推

岩岩開Twitter 無朋友

tag 加返 #standwithhk la

上twitter 推呀

可唔可以幫手俾多d海外知名人士？

不錯!不錯!

大家唔好亂自拍 大陸會拎黎做big data 點相

good idea! 咁簡單唔係唔做呀？

小心啲玩
唔好著發過夢嘅衫/將會著嚟發夢嘅衫 or 著full gear封曬啲眼耳口鼻
and用新嘅twitter account

退你個頭休你條褲!
階段式勝利? 勝咗啲咩? 而家連個頭彩都未贏L到呀
我哋班手足搵命搏咁滯都要行出嚟, 絕對唔係想要呢啲嘢!!
全香港人都要繼續同呢個PK正拳玩落去
五大訴求, 缺一不可

——————823 死線——————

個Eye4HK Challenge邊個天才諗出嚟架！？

叫人自拍擺上網？咁唔駛出動國安黑警去現場影相啦，全部參加者都自拍走去自投羅網

單單一幅遮右眼相當然唔足以證明有出席過遊行示威衝擊。但唔排除啲仆街智能燈柱會影咗示威者嘅口罩相，跟住強國出動龐大電腦系統對照番呢啲遮右眼相做對比，對啱之後再搵仆街Facebook HK 出賣示威者account 個人資料IP，再交俾黑警拉人！

呢啲on9 challenge唔應該share

一齊做!!

黎啦黎啦

GO GO GO GO GO

屌 連登仔真係好有才自愧不如
優質推 十次！

十推

九推

八推

七推

六推

五推

四推

三推

二推

一推

Done!

你都痴線 五毛

好多謝各位，行動非常熱烈！！
請大家踴躍follow 我地official ig @Eye4HK：

唔好俾佢停！

另類外國勢力

呢鋪輸左大家就會成為片中主角

請幫推post

大家我地上左Fox News

請大家繼續po，記得加Tags！！

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK